[帶住口罩] 要記住飲水 唔係就變人乾架啦

見po飲水

除一除口罩飲水啦